市大 CAH 某學長經常性擾騷女同學

借朋友account
某中文系學長不分晝夜 擾騷不同女學生 本人感到極為煩厭 望其他受害者勇於站出來指證 並向dept 投訴

noted with no fucking thanks

psuh

下佢唔止喺cah臭朵 喺Pho Soc都臭曬啦 成日以為自己影相好撚勁 其實影到啲女勁撚醜 又日日騷擾cah啲女 嚇撚到啲女一見到佢即刻調頭走

下？就咁？

又冇名又冇相又冇證據又冇受害人出黎，即係想點？要大家點讚幫手？

等其他受害者出黎指證

名都唔夠膽開就係到開post
想人點幫你

講就講啦 咁你唔好等其他人開post？

市大CAH
唔係城大人根本唔會明

應該係啲支那仔嘅叫法

仲覺得自己後台好勁，好威咁分享同好多prof. 熟

你又追擊我

佢話自己老豆（y字姓）識黑白（依加白都變黑啦）兩道嘅人 但問佢老豆係邊個又唔答 成日剩係識話自己好勁好有錢

追擊你?

你老味講你就講啦
又要驚又要講

每次開po都見到你好快入嚟

驚自爆唔講

聽聞成日係dept搞事搞非

留名

喺goops見到，想問係咪佢？

Push

似係樓上有人話y字姓

push

如果係上年嘅「學長」，應該好多人都知係邊個
唔知點解咩活動都會見到佢，明明人地玩得好開心，佢總會格格不入
上年Oday果陣，明明大家玩得好開心，呢條友無啦啦擺款，叫我地坐底聽佢鳩Up本唔知咩書，之後我地成班吹水，又用勁撚差嘅態度叫我地靜，心諗你邊撚個啊

依條友成日扮大佬 無料扮4條 搞串個party

More

佢係直入u定點?

聽咁講似後門狗？

明明大家都玩得好開心，呢條撚樣係都要破壞氣氛，講到自己幾勁幾勁，但係成個Department大把人勁過佢

等你老母啦

所以呢個po係city圍爐？ 乜嘢證據都冇

關我地撚事咩屌你老母死鵪鶉，唔夠膽叫唔好咪逃去安全既地方囉，舉手話比訓導主任知囉，大學生，平時重話講抗爭搞革命，屌你老母呢d野放上黎批鬥，樣同名都唔夠膽，弱智妹係唔係叫開「唔好，停呀」搞到人地以為你好撚enjoy

Ocamp嘅時候，成隻狗公咁走埋我地成班女仔度R水吹，但係又答唔到爹，仲要擺起個死人樣，講嘢又串到仆街。又係咁強調自己係營長，玩緊Game果陣又Focus落靚嘅女仔度係咁影影影，成個Ocamp佢根本就唔應該出現

正一搞串party 條友咁撚樣都想溝女？？？

唔講以為係professor

條友個格都扮係Professor啦，開口埋口拋書包，但明明所有野上堂都有教

成日講到自己同prof熟先惡頂

仲要起prof. 面前搞小動作，篤同學背脊

到底佢Grad未成日都見到佢

人哋MA㗎威到呢

好大嘅官威

應該今年6月已經grad ，但唔代表佢唔會返學校佢都經常出沒

早兩日Oday都仲見到佢

佢啲同屆頂唔頂得佢順ga

搵到ig喎

@rogeryimyf

係咪呢個🤦🏻‍♀️

似係喇

係

哦，原來係佢
佢講嘢好低b㗎

Shitty咁多單

城大女生頂證男生泳池內非禮

城大迎新疑爆性騷擾 要求女生氣球塞胸 師兄無啦啦裸體

勿相認

嘩同我同一間中學

唔會識啦

推post

磨牙

磨牙磨牙

做咩咁睇唔開

咩stream?